(健身撚請入）掌上壓問題

呢排開始做掌上壓
但係feel到右邊一頭肌痛 但左邊就無咩感覺
係咪我姿勢錯左？
同埋我想練胸
做3種掌上壓足唔足夠（正常、前臂貼腿、大字型）
Thanks!

唔夠 bulk唔到
買set器材自己挺舉

慢上慢落feel下個胸。做住闊手先

你隻手二三頭完全未適應依個訓練

簡單d講係舊肌肉嘆慣未郁過

一開波做你就唔識平衡兩邊肌肉未搞到咁囉

慢上慢下慢慢黎啦

唔好學中學生果d咩係咁chok上落，諗返起到on撚9

冇用架，最緊要做啱動作，每個郁動都feel到主要練嘅肌肉係用緊，收放緊

加油！唔好做季候鳥

先俾肌肉feel咗自己體重先其實算係基本功

有咁慢得咁慢

一頭肌打飛機用架喎

其實掌上壓識做都玩到成績，當然唔夠做gym快

一下都做唔到
點搞

乜係一頭肌？ 定你想講二頭or 三頭？

基本肌力一定練到

但個人體重唔會日日唔同架嘛，而且肌肉係有記憶架，當一定時期做慣咗同一種重量就唔會再點buff

自己玩玩下一定會再有要求嘅，到時仲未放棄健身嘅未買器材或者去gym room囉

雙手角度唔洗屈曬住，慢慢un落少少俾肌肉feel慣個力先

定係唔通你想放棄？

一頭肌我終於練到50寸

唔好退卻

諗住「退，懶你就輸成世，一世做肥仔」

依句真係好有推動力

一頭都唔知

未慣姐 等你做多啲warmup 就ok了

講到口都臭，肌肉係唔知你舉緊鐵定自己體重，佢剩係識感受刺激，overload就會有增長

加油

想睇下巴打個body

你力量唔夠
所以則重左一邊
原諒我講白D
咁廢就玩對輕D既啞鈴做chest press啦
唔洗心急
有練就一定有進步

搭單問
feel到手臂二頭位攰過胸 係咪代表我用錯力？

你闊手定窄手先

想問下姿勢點先標準？ 成日驚自己姿勢唔標準用錯力

如果唔夠力，膝頭跪地做(要毯毯個地) ，等夠力先做返正常掌上壓